* sudah :
- metode multi cabang
- tanggal sudah
- menu-menu percabang
# owner menu :
- transaksi percabang
- menu percabang
- keranjang percabang
- meja percabang
- seeting percabnag
- histori admin
- slider menu
- Laporan 
- transaksi Online percabang
- transaksi Offline Percabang
# Admin Menu :
- master kasir percabang
- master item percabang
- master meja percabang
- transaksi Ofline percabang
- transaksi offline percabang
- setting App percabang
- Histori percabang
- Laporan percabang
# Kasir 
- transaksi
# Meja
- Transaksi

* Belum :
- Promo Item
- Kategori Dinamis
- transaksi percabang meja
- Dashboard Percabang
- 
